有乜慘得過除夕過年前剪左個柒頭

搞到出吾到街 唉我屌你阿媽仆街仔剪髮佬

無圖，唔識回你？

幾型呀，夠長整all back頭

咪玩，我就快嬲到揾人買起個剪髮佬

吾你老母咩

睇真啲原來唔關頭髮事

個樣出左事 唉 屌 好難搞

正話先踏入2018,咁快就想俾人開年
吾你老母

你係咪都無街去架啦，仲有吾你老母塊爛西咩，死撚返5p啦

手快快禁錯左姐 唔駛甘啊嘛

新年流流俾下面好喎

甘你老母

吾你老母臭閪咩仆街
2018 死全家啦你條仆街 死返5啦冚家剷

屌 好撚小氣

開開心心打個和